今日七月十四，鬼門關大開

瞓唔著，有冇鬼故睇下？

你望下你後面

Hi

早啲訓聽日仲要返工

青島應否猛鬼